@Book{AristoteAme,
	title = {De l'âme},
	author = {Aristote},
  sortyear = {-350}
}

@Book{AristotePol,
	title = {Politiques},
	author = {Aristote},
  sortyear = {-350}
}

@Book{AristotePhy,
	title = {Physique},
	author = {Aristote},
  sortyear = {-350}
}

@Book{AristoteMP,
	title = {Métaphysique},
	author = {Aristote},
  sortyear = {-350}
}

@Book{CournotEFC,
  year = {1851},
  title = {Essai sur les fondements de nos connaissances et sur les caractères de la critique philosophique},
  author = {Antoine-Augustin Cournot}
}

@Book{CuvierHPSN,
	year = {1810},
	title = {Histoire des progrès des sciences naturelles depuis 1789 jusqu'à ce jour},
	author = {Georges Cuvier}
}

@Book{DescartesDM,
	year = {1637},
	title = {Discours de la méthode},
	author = {René Descartes}
}

@Book{DescartesMM,
	year = {1641},
	title = {Méditations métaphysiques},
	author = {René Descartes}
}

@Book{HegelRH,
	year = {1822--1828/1955},
	title = {La raison dans l'histoire},
	author = {Georg Wilhelm Friedrich Hegel},
  note = {(trad. K \textsc{Papaioannou})}
}

@Book{KantCRP,
	year = {1789},
	title = {Critique de la raison pure},
	author = {Emmanuel Kant}
}

@Book{KantPPM,
	year = {1786},
	title = {Premiers principes métaphysiques de la science de la nature},
	author = {Emmanuel Kant}
}

@Book{LockeEPEH,
	year = {1689},
	title = {Essai philosophique concernant l'entendement humain},
	author = {John Locke}
}

@Book{NietzscheAPZ,
	year = {1885},
	title = {Ainsi parlait Zarathoustra},
	author = {Friedrich Nietzsche},
  translator = {Henri Albert}
}

@Book{NietzschePDBM,
	year = {1886},
	title = {Par delà bien et mal},
	author = {Friedrich Nietzsche}
}

@Book{PascalP,
	year = {1670},
	title = {Pensées},
	author = {Blaise Pascal}
}
